從來冇留意 LOONA 但依首歌SO GOOD

咪搞我本月啦

又你嫁

樓主作㗎?

唔係， 我作會更好聽

本月少女有中國籍成員又準備收皮了

樓主快啲打救香港樂壇先

恭喜恭喜

廢的 不了